_ 文字再多寫不出我的愛 相認請入

一字一淚。

愛再多寫不出你的文字